今晚尖沙嘴有冇人出黎倒數？

新年快樂

快啲出嚟啦，等緊你

推

有

我男朋友話驚冇人

可唔可以3P

「突發」鐘樓要人！

推啊